被發現使用了盗版程序的(G)I-DLE 田小娟親自發文道歉「正在深切反省」

小娟首先坦承過去曾使用並持有盜版軟體檔案，對此她正在深切地反省。「我記得那是在我剛開始學作曲時，曾經學著用過幾個作曲所需的程式。針對我沒有把以前的程式全部刪除整理乾淨，甚至沒意識到這件事情的部分，我也在深切地反省當中。」

「雖然自從我正式開始作曲至今，所有相關軟體全都使用官方版本的，但無論在任何狀況中，我都應該更加留意創作者的著作權，並且該經過深思熟慮後才行動。我的無知讓大家擔心了，再次向大家致上歉意。」

小娟最後也承諾未來會更加認真瞭解後才行動，以便不再使用或持有任何非法軟體。
身為當前最被看好的新生代創作偶像之一，小娟坦承曾侵害他人著作權的勇氣也很值得肯定，相信經此一事她也會有更多成長的吧！

支持

造音樂你估平呀

我買聲都用成萬幾啦

都未計啲 vst plugins

同software

所以有88DAN新歌未

有都唔話你知啦

唔好咁啦 咁做係因為佢未成名之前好窮(By 網民

Down完野乜柒都放桌面既後果

其實我係支持小娟

我平時都睇唔出你係支持MOMOLAND

😂😂😂😂😂😂👌

我開成幾打 ❤MOMOLAND❤ posts 推廣 你盲嫁?

SORRY阿一直意為你招黑😂

爛啦 又扮咩好人呀 傻鳩

首歌幾時有得聽

聽得好耐

但放上黎=自爆 不了

有得聽好耐

支持

韓國人都學人講版權

犯左法又點呀？